想識一個一齊搭車既女仔應該點好？

幾次都見到佢又會坐我隔離，但毒撚唔知點做好

我知你有上連登架

有無人教下毒撚

俾哂暗示你都唔上
下次坐隔離你直接除褲 佢會識做

你搭咩車？

會俾人報警

上連登開post

會過紅隧既車

小小風險都唔敢搏食白果啦

少少身體接觸再攞佢ig

毒撚想學人溝女

點攞

渣佢波跟住講我愛你
條女實冧死
保証成功
不成功不收費

利申得左

就咁問 要自信嘅

等落雨天

不要喑戀去強姦

毒撚無自信一定紅都面哂

今日好似會落雨

祝成功

係咪架車無哂其他位先坐你隔離咋

有次架車好多空位

由同佢打招呼開始啦 返工時間味講下早晨囉 都熟口熟面架啦

以前都試過同你咁上下情況
但果時有女
就冇諗咁多
直到有一日佢冇再出現先覺得後悔

味你老母

照鏡先